曼聯近17場聯賽不敗排名走勢一覽

第1場6
第2場6
第3場6
第4場6
第5場6
第6場6
第7場6
第8場6
第9場6
第10場6
第11場6
第12場6
第13場6
第14場6
第15場6
第16場6
第17場6

魔性澎湃爽啊

差2場就可以霸半季第6

唔係玩嘢 係真係咁

魔性 勁到可以操控排名

666666

Consistent

咁多6 果然魔性澎拜

六萬

梳 原來第一場係八弟

魔鬼6666666666666666666

66666666666666

lm

今週又打少一場都係第6

咁雲加都幾勁

魔性澎湃，爽呀